十二位手足收到香港人心意卡一定好開心。

Youtube channel : 港膠人
作為抗爭一份子，見到現時所謂既民主媒體日日係度散播愚昧。
真係眼火爆。

同場加影：

咁你咪寫多幾張意卡
再食多幾餐黃店
好快就會革命成功

樓主好叻 睇透晒

建議樓主組織軍隊上去搶番12人落黎

推

我準備 眾籌 寫信俾習大大求佢原諒香港人。 順便籌路費上訪 係天安門跪低。

準備登陸后海灣

鬼唔撚知
咁你想點
組隊攻上支國救人？

講撚埋啲多鳩餘野
無限提升目標
然後屌哂所有其他人既努力係無用

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

連登嘅攬炒係睇住手足炒車，自己去移民當攬炒

佢消失左啦。 多謝捐款